特鳩登借安祖連奴去紅牛收你熱刺皮

上年比你班賤種狗黑哨踢走我地
比你地負負碌碌入到決賽

你估唔撚洗還

成個卡路士咁

佢再進步落去我覺得佢變馬細佬

不過哥狗一定又賣撚走

安水自己都話係RB開心好多 有得上場踢足先 祝佢一路順風好過 係鏝比哥狗哂料

佢勁過新真高 黑文啦

樓主好小氣
拉

真

哥狗唔識貨

哥狗有揾佢打正選.只不過太多人揀.起碼都借出去.冇浪費佢時間

猁狗話黑一粒唔計黑叫人咪賴
想知如果佢隊猁咁樣比人黑嘅話會唔會都係咁諗

咁都有得打飛機on9

熱狗佬仆街我趾得愈高

屌牛未